醫護朋友有福啦，林鄭為感謝醫護，豁免3年注冊費，護士230元

]
特首林鄭月娥今日公布第二輪防疫抗疫基金的安排，當中包括豁免未來三年醫護人員註冊登記費，稱是為了肯定醫護的辛勞。根據護士管理局網頁，申請護士執業證明書的費用 230 元，有效期最長三年；而醫生執業駐冊費用每年 400 元。

林鄭月娥又被追問會否承諾不向罷工醫護秋後算帳，林鄭僅稱這是醫管局與員工的問題，並不涉及特區政府。

林鄭今日在記者會宣布，為了表達對醫護人員的感謝，在未來三年將豁免 12.5 萬名醫護人員註冊及登記費。有記者隨即指出，醫護人員從無要求減免開支，反問政府能否承諾不會對罷工醫護秋後算帳。

林鄭回應稱，醫護人員的登記費金額不高，只是每年數百至千餘元，新措施是希望肯定醫護人員的辛勞，「但你提出的另一要求（承諾不秋後算帳）…這是醫管局作為僱主與員工的問題，並不涉及特區政府，因為我不是醫管局員工的僱主」。

嘩，食餐飯都無咗

「但你提出的另一要求（承諾不秋後算帳）…這是醫管局作為僱主與員工的問題，並不涉及特區政府，因為我不是醫管局員工的僱主」。

但係你條狗閪婆會對醫管局施壓嘛
賤格老閪殼

德政 加佢0.1分

$230

好好啦 其他打工仔一蚊都無

唔夠買盒好少少既口罩

佢比乞兒都比500啦屌你老母

疫情過左肯定搞9醫護

點解無醫護屌？

柒婆(拍手)